李城歐聯冠軍有28倍

歐聯8強全部出爐，結果西甲球隊成為大贏家，巴塞隆拿、皇家馬德里同馬德里體育會全部過關，而且巴塞同拜仁慕尼黑被歐洲博彩公司捧成4.75倍冠軍大熱，馬會足智彩就列巴塞為3.4倍為頂頭大熱，拜仁3.5倍居次，衞冕嘅皇家馬德里就係4.7倍第三熱門。至於英超唯一代表兼8強新丁李斯特城有28倍，屬8強最大冷門。8強抽籤將喺香港時間周五晚7點舉行，到時就知邊隊抽好籤。

歐聯8強冠軍賠率

球隊(聯賽) 賠率

巴塞隆拿(西甲) 3.4倍

拜仁慕尼黑(德甲) 3.5倍

皇家馬德里(西甲) 4.7倍

馬德里體育會(西甲) 8倍

多蒙特(德甲) 8.5倍

祖雲達斯(意甲) 10倍

摩納哥(法甲) 20倍

李斯特城(英超) 28倍

馬會足智彩賠率，截至3月16日下午2時

上樓啦！

28咁少，點上

買得大賠得大

大大下就冇28

睇左抽籤先啦

巴塞大熱，皇馬三熱

巴塞皇馬掉轉就啱

李城冷過摩納哥

睇小李城先係最好
因為佢地會爆冷

得28倍咁少

買左3萬落去

買佢連續晉級都應該多過28?

祖10倍

馬會狗黎架 人地開4.75 佢得3.7

3.4先岩

歐聯未試過同一隊2年2冠

衛冕

疤狗何德何能大熱

2年2冠乜撚野

我知，但巴塞唔應該係大熱，仲熱過拜

馬會送錢

30倍變大熱

摩納哥 李城各500

分散投資每隊買100$先